今日美國大選辯論之前，人證公開指控拜登，並同意同侵侵前往辯論場地

Tony Bobulinski: In my hour long meeting with Joe Biden we discussed Biden family business dealings with the Chinese, with which he was plainly familiar

BREAKING: President Trump is bringing ex-Hunter Biden associate Tony Bobulinski to the debate.

🚨 BOMBSHELL🚨

Veteran & business partner of Joe & Hunter Biden CONFIRMS ON THE RECORD WITH PHYSICAL EVIDENCE that Biden lied about Chinese business partnerships, took millions from the communists for himself & defrauded his company

The FBI is now in possession of the evidence

有同支那貪污罪證

玩到咁大

嘩

9點定10點

有戲睇……

不管你說甚麼 我撐燈

拜登必勝

主持人都頭痕了

熄咪

登登會唔會縮沙

縮 = 證實真確性
去 = 見證真實性

Btw我燈必勝

China Joe: I dunno this guy, you are all fucking liars

一齊debate

最驚去到係反咬侵侵
係咁話全部係假就仆街
咁樣以後有乜鐵證都冇人信

twitter又做手腳

不如換佢上去debate

越禁越失禁

CLS

Trend緊

美國民主黨同個班傳媒(cnn abc..)都係咁黑暗

#Dem-corrupting party
#民主貪污黨

嘩屌
好睇喎!!!

由頭到尾都唔開侵仔咪

仲唔嗱嗱臨話自己確診避席

咁都係代表侵俾人呃啫

come on, shut up, man (loop)

主持人話未核實身份，唔信，唔俾你嚟

總統無得做，仲要人間失格

我登必勝

9點

can you shut up men？

係咪間公司時任CEO一查就知
而且成個家族都軍人（其他家人當軍幾十年）
唔會冇人識

一定熄咪

生番：阻止條女

Biden龜縮左成個禮拜
諗好份稿未

十月驚奇

Dem 驚到出張 statement 話 no indication

而家侵個策略係想直接 DQ biden

唔怪之得咁好口才啦，原來出貓
人地有話係東星耀揚咩，叻唔切

Press conference 起debate 二個小時前先突發搞，冇稿但可以熄咪

香港時間幾點有得睇

9點，準備啦

支持登登攞醫生紙請病假

可以熄咪，驚閪

拜登必成最大贏家

Pish

推 黃之鋒：航空業界無論罷工定訂曬全球豬嘴返香港 一直有力出力 - 分享自 LIHKG 討論區

就快開始

10分鐘

邊個黎

去支持拜登啲post推，黃之鋒係美國民主黨人

dq拜登？

前hunter商業合作伙伴，一樣有參與支那deal

熄咪

死都攬著燈燈

不多説 撐拜燈

仆街啦侵侵

9點debate

佢指證joe自己唔會奶野咩⋯⋯

污點証人

比拜登反cup告誹謗

推

佢真係做生意
China Joe係以權謀私之餘仲要講大話

人地普通人點解唔可以同支那做生意

FBI大部份都係dem既人喎

Push

你點知佢自己有無黑材料
不過應該係爆拜登保自己

FBI唔一早做嘢

登：Can you shut up man

開始

係啲corrupted嘅政客先有咁多黑材料架啫
正常人邊有

辯論變審犯

阿登會唔會心臟病發

今日出post？

主持一定熄咪

就算拜登殺人放火強姦隻豬都好，一定係阿侵係中國有個公司銀行acc最撚衰

開始未

好似

出絕食嗰位意大利女手足Patrizia De Grazia 嘅消息

未出場

呀燈又贏

一定有主持幫

睇個勢拜登會想取消辯論
一定會話侵未康復唔想去

拜拜GOGOGO

起現場live

上左場啦

真on9

可能場都唔比佢入，未到會場已經滅口。

Trump looks so tired tonight

Live緊

咁樣叫debate咩

我估係轉策略唔再泥漿摔角比人話佢rude
不過啱啱開波姐

用邊個媒體睇比較好？會唔會有差別？唔想睇左刪減版

未到高潮

侵無乜中氣

abc host live 緊

哇

Trump咪有plans囉，Biden 係咁屌Trump冇plans

Agger

I would vote for Biden if he raped 100 women at gun points

曲到直

Not true
Not true
Not true
Not true
Not true
Not true
Not true
Not true
Not true
Not true
Not true
Not true
Not true
Not true
Not true
Not true
NOT TRUE

好似拍劇D情節咁,會唔會去會場中途俾人滅口呢?

Fox News

侵暫時好冷靜

He's making money in some places

It’s China fault, it’s China fault

民主黨：三條戰線

「Twitter封殺」
「FB封殺」
「間間茶餐廳部部電視機都長開播住 CNN CBS ABC NBC」

要唔要爆

侵：it is China fault

燈燈殺過人都贏

奇拿大人

It's CHINA'S FAULT

爆佢老母臭閪啦 唔撚忍 十一登

個主持問問題前都要加把口

聽到依句笑撚咗

幾時證人出場

唔洗擔心佢攰啦未爆姐

直屌Pelosi

中撚左武肺正常都累D

Dancing on the street

正常都屌啦

未爆啫

佢去rally好精神

跟劇情發展，會唔會上到辨論話阿侵逼佢咁講

今日侵好鬼乖

可能有大牌係手，要忍住道氣，等時機就爆

廣東話旁述

[廣東話旁述]最後一場美國總統大選辯論－香港時間10月23日早上九點－拜登 vs 特朗普 (Ft. 卡比日報)
5,363 watching now

侵侵: 你講乜春呀

「it took a pandemic to allow us remote work wtf」

Biden究竟講咗幾多次Come on

侵侵防疫真係不敢恭維...
膠板好貴

牙joe: 嗰晚診完第日就有左邊有咁快呀

Biden: Blue states and Red states, they are United States

咁似古或仔山雞選坐館 十三妹帶條女黎話有野要爆

仆你個街白兵黎嘅

Biden 無啦啦笑得好心寒

計一計，可能多過apple 嘅5G

又 Russia

講Russia啦

Biden已經開始下恰下恰下

岩岩先發現，可能佢冇眼白

講真

膠乜撚野板

香港咁密集先用啫

佢地咁大地方，自己唔乖仲去搞派對、去玩就唔好賴浸啦

Dllm啦Biden仲好意思講China唔可以干涉election

蜥蜴人

口窒了

Trump trump 直線抽擊佢啦

Scripted

屌, 果時希拉里又係一樣

插email了

Not taken single penny

登： I have not taken any single penny

Hunter呢？

But his son did

Golf course v.s China Corrupted Money

講緊了

Your son gave you

主持都唔撚插十一登野，收啦

2打2

登只可以插佢no paying tax

又屌佢冇交稅

個主持要保持中立定點，唔追問?

來了來了 插啦屌

應該有太多問題要問

HUNTER BIDEN

要保住份工

都有追侵侵 不過無之前咁過份

禁即係確認係事實

屌呀，剩係問一次Hunter Biden依家又轉話題

變得唔似debate

劇肉 China

唔夠膽講咪 next topic

Twitter又係咁撚樣
Dklm

拜登：主持真係好幫得手！

打倒Tesla ！

搞手只求打個和

要China play by rules 佢瞓醒未

有冇講過政綱之類

登: Not True!

美國人自己都唔自律
仲防乜鬼疫

China Joe: 全部都係我既人

侵明顯佔上風

主持又助攻

又黎
又係佢話封城 又係佢話你屋企會無錢

假如有人唔鍾意 #白兵 #廣東話
可以睇 Yahoo香港「雙語」直播

【Yahoo雙語直播】美國大選最終辯論 特朗普、拜登最後一次公開較量 | Yahoo Hong Kong
320 watching now

Trump 屌埋個host啦 下下阻住晒

Yes

拜登開開始始始始甩甩甩咀

係咁Interrupt Trump dklm

come on Joe you can do better

登登又避中國問題

笑死 正到呢下 typical politician

推到佢仆街

thats not true

China can control North Korea?

China can play the rules?

Come on完未

會證明侵FC做得差 總統都比人呃到仲攪到咁大件事

完全幫登登，一有鑊就轉topic

睇到好撚嬲

醫保包唔包 pre-existing conditions 爭好遠
美國班懵撚仲以為侵害緊佢地 OnL99

又唔撚俾侵回應

冇嘢做，又點俾insurance

自打嘴巴又一傑作

人證表示 到我出場未

個主持同biden打眼色嘅

咪又係輸

有冇文字直播，係街睇唔到

個臭閪主持做到咁出面
唔夠講就截住轉問題

登 dur晒皮

廢老趕住返歸攬幼幼訓覺

Trump 講得好中point
Socialized society 係咪真係constructive

採陰補陽

屌佢，trump 講緊就we gonna move on we gonna move on
登講緊就

個主持
侵講嘢就next topic
登講就由佢

個個topic 都比登埋尾

好煩條女

垃圾host 死賤種

拜登退化到語言偽術都冇埋

個主持會唔會好似上次嗰個咁俾人屌臭

遲左入去睇
依家邊個佔上風

拜登一講野個主持唔會好出聲
到侵講不停想叫停佢

呢個主持好撚賤 係咁阻住侵侵講野

點解次次biden 講野就唔插嘴
trump 講野就勁move on, 痴撚線主持

仲賤過上次嗰件

主持人都係頂唔住 要幫登仔2打1

算好過上次個華萊士好撚多
上次黑撚哨到

屌 兩個都冇分別

個moderator幫Biden幫到咁，唔俾我Trump回應！

Biden出聲就quick respond
Trump就let’s move on to next question.

Trump回應問題係實際啲，Biden就假大空

嘩收得皮。拉得

who build the cages

唔撚答主持又stop

登hand 機

登仔話非法移民全部有綠咭

佢真係開始hang機

You don't know the law, Joe

未見過啲主持人可以偏幫偏成咁

講racist

係真既連登仔組團出發

佢當然唔識 係咁錫小朋友

又講故人地問你policy

屌
Trump在任4年做咗好多幫黑人嘅policy biden有冇做功課？？？然後直屌佢冇幫過

I went back because you did a poor job

正解，佢啱啱嗰段好精華

樓主pin this

Donald Trump: "I'm not a typical politician. That's why I got elected."

c'mon man

第幾次

邊到有得防疫
防得都唔係疫啦

唔怕死咪出街，怕死咪stone in house law

幾點出黎？

依個女人成日都拋波畀拜登把鬼咩
拜登都係得果幾句

有無左膠盲撐Biden 論壇link?

想睇下佢地點睇場辯論

應該仲有更多爆料係trump手上, 隨住大選接近慢慢擠哂出黎
上星期見trump怒屌biden 話要拉佢, 都估到trump係有哂足夠證據先咁大咬

諗住幫佢比佢駁，點知登自己唔生性hang晒機
另類助攻

WHY DIDN'T YOU DO IT IN 8 YEARS

trump 講緊又move on, 登答唔出又move on

Deadair

主持人拋埋個波比拜登 叫佢講下點修正自己既錯誤政策

但拜登都係唔識答 連自己人問題都遊花園

Look at China, they are filthy!!

Not only carbon emission but everything!!

真心joe每條問題都遊花園，no facts no policy 支持.
咁都嬴到都唔使再旨意美國幫手，啲人太on9

登仔做乜野，自己講野都lag機

Trump做實事但被左媒寫到臭朵

美國有班人係好buy呢d, 空談picture同大理想, 對於果班人已經夠哂fantasy
其實到到都有d唔用腦既人, 比d空泛願景佢已經夠佢j

明明有47年經驗, 但到左呢個年紀run president 仲係靠吹水靠plan

biden 夠膽贏 侵送佢全家坐監

贏左但拉敗登係咪個女人做 唔會侵？

證明冇夾過

屌打joe biden
今場慘敗

佢咪一樣有痛腳人地幾隻harddisk在手

其實好肉酸 事前又放風話停造勢做辯論準備
今仗輸到傻

成日話之後仲有其他議題唔俾trump講嘢..但原來係得一兩個

人證黎未

應該一上任就展開彈劾動議

好波！

登登唔講咁多等如贏咗，因為佢講多錯多，好易露函

辯論完後，條友就會發覺自己被侵侵利用，慘變condom